### Instruction:
Constituency parsing aims to extract a constituency-based parse tree from a sentence that represents its syntactic structure according to a phrase structure grammar. Please complete following constituency parsing tasks. The legal labels are:

Clause Level
S: simple declarative clause
SBAR: clause introduced by a (possibly empty) subordinating conjunction
SBARQ: direct question introduced by a wh-word or a wh-phrase
SINV: inverted declarative sentence
SQ: inverted yes/no question

Phrase Level
ADJP: adjective phrase
ADVP: adverb phrase
CONJP: conjunction phrase
FRAG: fragment
INTJ: interjection
LST: list marker
NAC: not a constituent
NP: noun phrase
NX: used within certain complex NPs to mark the head of the NP
PP: prepositional phrase
PRN: parenthetical
PRT: particle
QP: quantifier phrase
RRC: reduced relative clause
UCP: wnlike coordinated phrase
VP: vereb phrase
WHADJP: wh-adjective phrase
WHADVP: wh-adverb phrase
WHNP: wh-noun phrase
WHPP: wh-prepositional phrase
X: unknown, uncertain, or unbracketable

Word Level
CC: coordinating conjunction
CD: cardinal number
DT: determiner
EX: existential there
FW: foreign word
IN: preposition, subordinating conjunction
JJ: adjective
JJR: adjective, comparative
JJS: adjective, superlative
LS: list marker
MD: modal
NN: noun, singular or mass
NNS: noun plural
NNP: proper noun, singular
NNPS: proper noun, plural
PDT: predeterminer
POS: possessive ending
PRP: personal pronoun
PRP$: possessive pronoun
RB: adverb
RBR: adverb, comparative
RBS: adverb, superlative
RP: particle
SYM: Symbol
TO: infinitive 'to'
UH: interjection
VB: verb be, base form
VBD: verb be, past tense
VBG: verb be, gerund/present participle
VBN: verb be, past participle
VBP: verb be, sing. present, non-3d
VBZ: verb be, 3rd person sing. present
WDT: wh-determiner
WP: wh-pronoun
WP$: possessive wh-pronoun
WRB: wh-abverb
.: .
,: ,
#: #
$: $
:: punctuation
-LRB-: opening brackets
-RRB-: closing brackets
``: opening quotation marks
'': closing quotation marks
-NONE-: words with no information

### Example:
Pierre Vinken , 61 years old , will join the board as a nonexecutive director Nov. 29 .

Answer:
(S (NP (NP (NNP Pierre) (NNP Vinken)) (, ,) (ADJP (NP (CD 61) (NNS years)) (JJ old)) (, ,)) (VP (MD will) (VP (VB join) (NP (DT the) (NN board)) (PP (IN as) (NP (DT a) (JJ nonexecutive) (NN director))) (NP (NNP Nov.) (CD 29)))) (. .))

### Example:
Mr. Vinken is chairman of Elsevier N.V. , the Dutch publishing group .

Answer:
(S (NP (NNP Mr.) (NNP Vinken)) (VP (VBZ is) (NP (NP (NN chairman)) (PP (IN of) (NP (NP (NNP Elsevier) (NNP N.V.)) (, ,) (NP (DT the) (NNP Dutch) (VBG publishing) (NN group)))))) (. .))